msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-17 11:57+0530\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: avinash <avinashmz@projectdemo.biz>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/harshkg/Desktop/Link to harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: /home/harshkg/Desktop/Link to harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin\n"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:124
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:71
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:120
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:71
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:128
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:124
msgid "Options for Displaying the Subpages"
msgstr "显示子页面的选项"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:130
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:126
msgid "Sorting Order"
msgstr "排序"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:133
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:221
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:85
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:187
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:129
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:217
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:85
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:187
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:133
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:221
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:85
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:129
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:217
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:85
msgid "Descending"
msgstr "递减"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:144
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:140
msgid "Options for Displaying the Parent Pages when their is no subpages to be displayed"
msgstr "显示父页面的选项时，他们没有要显示的子页面"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:146
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:142
msgid "Sorting Criteria"
msgstr "排序准则"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:150
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:146
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
msgid "Page ID"
msgstr "页面ID"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:150
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:146
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:150
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:146
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
msgid "Menu Order"
msgstr "菜单顺序"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:150
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:146
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:150
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:146
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:150
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:146
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
msgid "Page Author"
msgstr "页面作者"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:150
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:146
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:119
msgid "Post Slug"
msgstr "发布弹头"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:180
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:134
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:176
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:134
msgid "Exclude Pages"
msgstr "排除页"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:202
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:162
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:198
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:162
msgid "Depth Level"
msgstr "深度级别"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:206
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:202
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
msgid "1st Level Depth"
msgstr "第一层深度"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:206
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:202
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
msgid "2nd Level Depth"
msgstr "2级深度"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:206
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:202
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
msgid "3rd Level Depth"
msgstr "第三层深度"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:206
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:202
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
msgid "4th Level Depth"
msgstr "第四层深度"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:206
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:202
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:168
msgid "Unlimited Depth"
msgstr "无限深度"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:218
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:214
msgid "Sorting Order For Parent Pages"
msgstr "父页排序"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:60
msgid "My Sub Page Plugin Options"
msgstr "我的子页面插件选项"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:64
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:64
msgid "Sub Page Display Options"
msgstr "子页面显示选项"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:65
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:65
msgid "Select the subpage dislaying options if subpage exists for that particular parent page."
msgstr "选子页面dislaying选项，如果存在，尤其是父页面的子页面。"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:79
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:79
msgid "Sort Order"
msgstr "排序顺序"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:100
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:100
msgid "Parent Pages Display Options"
msgstr "父页面显示选项"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:101
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:101
msgid "Select the options to add effect in the parent pages display when subpages are not available to display."
msgstr "选择选择添加在父页面显示效果，当子页面不显示。"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:106
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:106
msgid "Sorting Criteria:"
msgstr "排序条件："

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:181
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:181
msgid "Parent Sort Order"
msgstr "家长排序"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:200
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:200
msgid "Dynamic Shortcode"
msgstr "动态简码"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:201
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:201
msgid "Please Copy This Shortcode and paste where you want to display subpages or parent pages."
msgstr "请复制并粘贴此简码你要显示的子页面或父页面。"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:205
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:205
msgid "Dynamic Shortcode:"
msgstr "动态简码："

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/live_backup/wordpress_3.5/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:211
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:211
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:92
msgid "Displays the list of subpages for that particular parent page else will display the list of parent pages."
msgstr "显示列表中，尤其是父页面的子页面，否则将显示父页面的列表。"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/plugin_list_subpage.php:93
msgid "Sub Pages Widget"
msgstr "子页面的Widget"

#: /home/harshkg/Desktop/Link to
#: harshkg/study/PHP/live_projects/wordpress_3.6/wp-content/plugins/list_subpage_plugin/views/Back-End/create_shortcode.php:60
msgid "Sub Page Plugin Options"
msgstr "子插件选项"

#~ msgid "ASC"
#~ msgstr "ASC"
#~ msgid "DESC"
#~ msgstr "DESC"

